由4月份開始，每晚都比蚊嘈醒

已經接近個幾星期都訓到2點靚鍾比蚊嘈醒，一係就痕醒。 醒左一路訓唔番到4點幾先訓到，持續左個幾星期，日日番工都好無精神。
已經放左啲驅蚊草係房都係咁，有冇巴絲打有更好提議。

開冷氣啦76

但天氣唔熱，開冷氣我會鼻敏感

金鳥驅蚊噴霧

蚊香